Telegram Youtube to MP3 bot 死左?

search 唔到野, 有無人知咩事

我都係咁

我report 咗

跪求高手出現fix 番 真係ios 恩物, 有時剪片D 聲都靠佢

變左收錢？

想知咩事

想知搞好未

仲未用到

又search 唔到野了

又死咗

又死左

有冇其他bot有同樣功能？

明明今朝仲用到

web版死咗?

出左好多新歌但入唔到

推到developer fix咗佢

android都唔得

仲有無代替品

推

推，真係好好用，希望整得返。

用得返了

冇
所以靠樓主keep住維修
愛你樓主

點解呢排貼link down 歌都出cannot get if

係咪又壞咗